懷念以前啲pc 國戰 online game

當年九陰門派戰 FEZ國戰好有激情好正
但係而家已經冇哂呢啲類型嘅 online game

你唔搵下啫

gloriavictics

尤其是 差一張地圖開到國商果時 最後打贏左

好似幾正